【投票】一係全部入北角 一係全部唔入

我尋日見到大部分po啲意見都主張唔入北角
但有一班人硬係想入去開片
我依家動議投票
一係全部入北角 一係全部唔入
唔好到時有一少撮人入去
顯得我地弱小
我地要團結啊

希望大家遵從主流意見
截止投票時間：今晚8:00
我到時會公布結果

入
唔入

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

推

一係block 7 u

支持投票，絶對認同，一係全部入，一係全部唔入。

但有一班人硬係想入去開片？

垃圾p牌仔 扮中立其實有立場想引導話唔入
開d post全部講北角 仲要酒店單野係fake
好多人堅持想入係因為話有福建刀手係冇fact check冇根據既白色恐怖

投票block你就差唔多 製造白色恐怖

推 真係要做個統一
人少好危險

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

投票係多餘，點解淨係可以去一個區

不割蓆 不分化 不篤灰 不指揮

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

現場決定..